到底觀塘發生咩事

車塞 人塞
東隧 紅隧都塞到pk

佔中效應

最衰都係佔中

有未來戰士